Tělesný vzhled a povaha. Jedno české přisloví řiká: "Kolík hlav, tolík smyslů". To ovšem platí i pro tělesný vzhled a povahu člověka. Mám tři dobří přátelé, ale každý se od sebe navzájem liší ve vzhledu a charakteru. Adam je hubený, má lehkou a energickou chůzi. Adam hodně je tlustý a nemotorný. Moc hezká je Eva. Má vysoké čelo, modré oči, dlouhé řasy, rovný nos, velký ústa a půvabný úsměv. Vlasy má světlé a vždy dobře učesané. Každý den dělá různý učesy. Eva má příjemnou povahu. Je to hodná holka, je upřímná, veselá a štědrá. Líbí se mí rozumné, čestné a dobrosrdeční lidé. Myslím si, že lidé rozdílnych povah nemohou být dobrými přáteli.
